有無係婚姻中背叛過/俾人背叛過人，未來係仲繼續行到落去？

心入面有條刺
話繼續行到都係呃自己
除非你好忍得

你點發現你老婆出軌？

咁唔叫復合
係責任啫

諗下係責任定係真係愛

知道自己為乜而留低嘅話會開心啲，況且男人揾到下錢唔愁無女。女人偷食得其實九成都唔愛你。可能太直接，你當聽下意見算

利申:男

女嘅出軌？？
咁直接飛啦 飛不特止仲要掉個女畀佢添啊

睇佢成世點樣搵下家

有 呢度

原諒係可以
睇你仲有幾愛佢同佢態度係點
但當你決定左原諒佢
呢件事就唔可以影響以後既所有決定

掉個女比佢

D女人扑完野就會產出感情
佢會記得果個男人

有無問過佢點解會同左出面果個一齊？

你地本身係唔係都有問題？

扑一次=最少扑十次=最少抽插幾千下

樓主真係算垃圾 驗下你個女dna先喇

忍一時 預左忍一世

有朋友都試過背叛左佢老公，之後佢老公原諒左佢。之後生左小朋友，挺幸福的。
因為經歷呢一次更加確定到對方

唔係鼓吹背叛，但散唔散，好視乎仲揾唔揾到更好的選擇，所以以前啲男人包二奶，啲老婆都要忍，因為冇選擇。而家可以自己搞掂，離婚率都高啲。

好簡單，你自己去搵女

見到你個名就覺得你鳩
負皮我既都係支那人

一次
正常男人第一次第一晚同條女仆都幾次起跳啦
巴打千萬唔好放返條八婆出黎害其他巴打

識左一個月就同人上床?

你係男/女？

叫佢去死囉，唔通真係跳咩，on9

好慘
巴打你幾歲？

痴線我睇到眼濕濕
巴打你咁好佢唔識珍惜你

希望大家都可以遇到一個愛惜自己珍惜自己嘅人

痴撚線樓主 咁都戴得落

我反而想問下樓主，點解被背叛都仲咁肯定你仲係好愛佢？

利申：畀男朋友帽咗，岩岩分咗手

要重新適應都幾辛苦

係呀！要慢慢再企返起真係好辛苦

Best wishes

詳細唔多講
但冇話一定唔得既
睇下大家決定係返埋一齊既原因係咩
係責任就真係不了~~

你一定會有更好既人生!
加油

巴打～願閒其詳

散得嘅就唔好復合啦，出面大把世界，復合完帽多你一次咁點？為個女呢啲無謂責任感仲on9，咁就要對住個咁嘅女人一世

Btw，有冇同個女驗DNA？

你一定會後悔
佢會有下一次

樓主不願面對

你地相差8年？
佢係咪未玩夠？

既然佢會痕

索性大家open relationship

感情可能仲好呢

最好唔比小朋友知 小朋友好醒

辛苦你啦 就咁睇字都知好難受
巴打加油

屌你老母啦，女性咪一鳩樣，全部都仆街嚟，真係唔好話點解會有賤男，賤男都係因為你班仆街女性整出嚟

主要都係睇吓佢肯唔肯改過
真心想改嘅 咪當俾個機會佢
我覺得為個女放低少少尊嚴都值
仲未玩夠嘅話 長痛不如短痛 早分早著

我單純憎人出軌

男嘅出軌就淨身出戶，錢同樓同車全部畀曬女方，索性死埋都ok.

Hi~巴打，隔離post成日見到你

巴打有事唔開心？

仲有個一成

樓主你用識左老婆咁多年你了解佢既為人為前設

感受下你老婆愛你係多左定少左

利申：愛情專家

原來有post

............
除咗加油
唔知講咩好

好慘，好男人

你好撚慘

一定係離婚

如果唔肯離婚你當佢 roommate 把啦

我勤你最好分房 其他野都盡量同佢分開

呢個人將來肯定會繼續傷害你甚至你個女

我話嘅

點解你好似無乜事咁，好西利

點解你d語調咁唔care /似get over 咗？
定係傷心到極點痴咗線？

帶咗帽扑嘢唔會有情調d咩？

利申 睇AV鐘意睇cuckold，以前幻想自己個ex俾其他男人屌幻想到扯𣄃

香港冇通姦
就算佢出軌只要搵得少過自己
離婚資產都要同佢分